# Задача предсказания локаций снятия наличных в банкоматах на основе транзакций клиентов банка.

## Содержание
- [Технологии](#технологии)
- [Начало работы](#начало-работы)
- [Тестирование](#тестирование)
- [Deploy и CI/CD](#deploy-и-ci/cd)
- [Contributing](#contributing)
- [To do](#to-do)
- [Команда проекта](#команда-проекта)

## Технологии
- [Python](https://www.python.org/)
- ...

## Использование
...


## Разработка

### Требования
Для установки и запуска проекта, необходим [Python3.12](https://www.python.org/downloads/) 3.12+.

### Установка зависимостей
Для установки зависимостей, выполните команду:
```sh
$ poetry install
```

### Запуск Development сервера
Чтобы запустить сервер для разработки, выполните команду:
```sh
$ echo "Запуск Development сервера"
```

### Создание билда
Чтобы выполнить production сборку, выполните команду:
```sh
$ poetry install
```

## Тестирование

Наш проект покрыт юнит-тестами :
```sh
$ poetry test
```

## Deploy и CI/CD


## Contributing

## FAQ

## To do

## Команда проекта

- []() — Software Engineer
